聽過咩好笑嘅支那口音

唔街，我要一杯雪尻

禾幼同膠飛演省

前面有妖孽（前面有油入）

Dyson泵

廿蚊廿蚊7個鮑魚。廿蚊7個鮑魚。廿蚊7個鮑魚，

係街邊有人賣野，不停咁叫，我知便宜莫貪，都忍唔住望過去。

原來佢地賣緊橙，廿蚊7個包甜。屌。

你識唔識撚

電筒＝甜桶🍦

大陸無 (戴綠帽)